# yyyq

> yyyq

#Des
易游忆趣是一个社区，未来是打造推特＆贴吧＆游戏攻略＆游戏工具一体的多功能游戏玩家社区
推特：实现玩家内部的交流（例如好友，公会）
贴吧：实现玩家与玩家之间的交流（例如全服，按职业，按英雄）
游戏攻略：例如魔兽世界法师职业，玩家自发的发布冰法/火法攻略，其他玩家可以进行打赏
游戏工具：例如求职/招募功能，例如炉石传说的卡组分享

Ver -1.0
基于微信公众号和魔兽世界相关内容进行开发站点，实现个人求职功能，角色管理，登录等基本功能
后续如果支持其他游戏这个会是模板，但是会分开，由于不同游戏玩家群体，游戏模式等差异性

#bug或者功能性缺陷后续实现记录
1、下拉框board-color有问题
2、菜单求职不太好